Sennheiser Momentum 3 Wireless 有無巴絲用緊，值得買嗎？

Sennheiser Momentum 3 Wireless 有無巴絲用緊，值得買嗎？